[對抗宵禁][和理非]夜跑

其實探索香港 跑步係唔錯嘅選擇
希望大家做多啲運動
口罩跑步可以模彷高原環境

屌佢老母 運動場日撚日都早閂
有冇得叫議員搞搞佢
一係就公民抗命

一齊圍住佢跑